森美個廣告睇到人好撚尷尬

每次搭西鐵唔小心睇到都

你住大西北仲令人尷尬

森美都有死忠